登在求職網個title無s尾, 通常即只請一個?

係咁?

我打漏左
Sor

請三個就兩個S字係尾 e.g. Waitress

學到野